原來APINK已經踏入8週年...

出道日期 韓國 2011年4月19日

係呀

我嗰時仲未出世...

我❤️apink

咁就8年了

夏榮

炒飯❤

恩地

正。。。

做愛❤️

永遠支持Apink

初瓏BB